男士們係咪覺得考車考自動波係侮辱?

身邊一有人想學車就一定會聽到”緊係考棍波啦，自動波女人考架”

有車牌/學緊車嘅你係咪都咁覺得?

我考棍波
我考自動波

有棍梗係考棍
1 2 3 22

26就有需要考棍
46好似無咩需要

你鐘意咩咪考咩
而家新車好少棍，搵食新車都係
連拖頭都係自動波

幾十歲人做咩考個廢牌啊？自動波？

工作需要,一定考棍波
利申政府工

其實唔揸搵食車考自動波冇乜問題
因為現實生活根本唔會咁易搵到架棍波車揸

其實自己考咩關人咩事 咁大個人咁在意人地點睇做咩

利申: 棍牌. 因為想留條後路比自己渣車搵食. 而且對自己協調能力有信心

自動波太易，玩碰碰車咁
識揸自動波唔算係一個技能囉

最衰都係劉德華 搞到男人老狗唔可以揸個廢牌！
利申 棍